[警告] 係 時 候 走，會 展 大 球 場 重 裝 警 察 集 合 中，準 備 出 發 ！！！！！！！！！

走

圖

屌你老母

source先，呢個勢出重裝警察理虧wo

source?

我係會展大球場見到樓主老母俾警犬輪緊

哦

( Show Blocked User - 惠康膠袋 )

source or ban

圖呢

612都試過喇

圖為實

各位記住be water

千軍萬馬圖呢

香港大球場有大量犬車

樓主下次搵啲晒資料先好PO
幫到今次但幫唔到下次

傻鳩毅進仔
咁樣有用咩